覺唔覺讀書唔成染金毛做7仔既MK仔普遍都係弱智

我已經再諗唔到更合適既形容詞形容佢地

咁你想點啊 港大博士做七仔好唔好？